到底慘過返印度係有幾慘？

夠唔夠餐餐食OMB慘

鍾意男人係幾慘

非